聽講有人肯用$350月租一個連登account

係我井底蛙？

抑或係今時今日中學生太有錢

我放$300 2個月

$250 三個月

$200 4個月

放,半年
每日一餐飯錢
等緊開飯

58蚊1個月，全年528

全年527

有少少出名
300蚊一個月 有無人租

HK$58.00/月

肩哥

50一個月
80兩個月

窮學生等錢

3000收ok？

日租40

即賣

$0.5 一個月

有啲窮鬼要6條友共用ac根本唔在乎啦

我要 點交易

原本都諗住租俾人，而家財爺派4000，人生贏家，不了

倒貼5000蚊
可以一世用我ac

出夠$10租你ac, 再放租出去
開價20倍應該跪地感恩lur飯應啦

只租比專業5毛

真係多撚謝你呀

I am. 賣比禾ok ?

梨假腸小學G

ok pmed

我20蚊買斷個ac

$5

pmed

你個名

可以團購，10人或以上，每人30HKD一個月，想要嘅pm我

已PM

有價無市

屋企有急事!
蝕放 $100/月
ac乾淨 只出沒於玩具台
有意者pm

你地唔留聯絡方法，人地點搵你？？？
我 30蚊一個月
電話：21800000

補一次習都唔止3舊幾

淘寶好似六草野 永久

此Post可見香港人做爛市嘅基因不變

開個固網都唔洗咁貴
小學雞開唔到

淨要錢得唔得

收皮啦柒頭

租我account
幫你含

PM我
唔洗錢
如果PM到

玩動物輸哂grant loan冇錢搭巴士去ifc，$30放

明明就7仔20蚊張，使唔使咁貴同人租啊?

利申，我果陣係7仔做，有員工折。

屌你老母

仲諗住昆鳩啲小學雞

校園台知名會員
一個月可以租到幾錢?

User id 37可以租幾錢

我個名租到幾多

pm我
$1 /日

放3個
$10 日

usd一蚊一日 抵到爛

$48一个月，簽三年，第13 25 26個月免費

140一個月 三年5040

咁正？

招人幫我提升知名度
執下D on9錯字
50蚊個月

轉頭增值完個AC 又可以高價賣

洗撚咩
我個補習學生話有免費方法開

租黎玩放bam圖都唔錯

300蚊賣 白底無入五毛list

个你老母
死支那狗

$3 永久會藉 有意pm

on 9得個300蚊
至少一千喇

罕有早期純emoji account
有意租用者 請申請account pm

我免費俾你用
不過只限學生妹，要同我做愛

For free pm me la

我免費借比學生妹用

Premium

$88/月（免$18行政費）
24個月約

●無限留言次數！
●已過濾大部分5毛5p仔！
●網上、電話真人客戶服務支援！

荃灣沿線簽約

包唔包公幹相

唔洗頂爛市啦 麻西煩 我個ac唔洗錢 永遠

邊個咁搞笑

我01年account$5000賣斷有冇人要?

高登account呀